[留名睇...] 撐警大聯盟的成員：今晚我哋慶祝

距離判刑還有兩小時，撐警大聯盟的成員已謹守崗位，在法院外就位並播放歌曲「男兒當自強」，但邊拍照邊謂：「今晚我哋慶祝」。

法院門口的另一邊有另一班支持者，聲稱是普通巿民自發支持朱。一名女子拿起咪高峰大喊：「我哋過咗個好傷心嘅聖誕節同冬至，朱警司被扣押，我哋好傷心。朱警司係好正經去執法，係光復旺角。個暴徒喺facebook話落旺角打差佬，(鄭仲恆)係有意去旺角打差佬，嚴重過七警行為。朱警司只係執法，有咩錯。嗰啲黃絲真係令人傷心。司法沉淪，係咪法官講咗就算，冇根據。朱警司係合法執法，希望法官公平公正，我地會喺度靜坐，直至有判決為止。」

但語畢約數分鐘，她再拿起咪表示要拉起冤字橫額。支持者邊拉橫額，邊說：「我哋係無言抗議」「世紀冤案呀」。

On9
而家係連路人都打

收錢既野

警察俾女人屈強姦果單又唔見你地撐？
警察都會有性慾，搵女人出下火有罪咩？！

判刑呀判決

一名女子拿起咪高峰大喊：「我地會喺度靜坐，直至有判決為止。」

但語畢約數分鐘，她再拿起咪表示要拉起冤字橫額。支持者邊拉橫額，邊說：「我哋係無言抗議」